丁蟹死忌

恭喜發財

聽日先係沈審日 唔洗改7號做6號

幾年之後會有個鳩孟德斯鳩效應講話大時代丁蟹跳樓日期有問題

睇人跳樓最開心

丁蟹無死到

佢都冇跳到

好像有，死唔去姐

好嘢

名 / 番號 / SEED

！

好嘢，又千幾點

上面做乜